肯面對事實未？唔搵法援10個612都唔會夠錢打官司

//簡單版本：

7000萬除6000個被捕者= 每人1.16萬
7000萬除930個被告 = 7.5萬
7000萬除519個暴動被告 = 13.5萬

梁天琦5人暴動案審六十幾日用區院法援價計，
大律師加事務律師大概129萬 (唔計資深大律師tim啦下)
而反送中案動不動三四十人一案。

7000萬 除 129萬 = 54.3人。//

邊撚個再講612唔肯幫義士，自己拎十億出來填左條數囉屌你老母

岩啦，612洗左幾千萬都叫唔肯比錢，咁咪屌到612收皮，然後今日屌612既唔該出返比錢，咪撚比到睇死你地到時又潛水唔撚知去曬邊

Push

其實唔好再玩咩打官司
依家我地革命又好、抗爭又好，全部都係戰士嚟，唔乸係行差踏錯要打官司打甩/求情減刑
我地唔係要釋放所有義士㗎咩？計咩數？全部都要無條件無罪釋放為目的，仲燒咩錢打官司啫

七千萬好撚多？對大家是旦一個人來講，咪好似好撚多囉，問題宜家有六千人啊，每人分一萬都冇撚左啦，多你老母，個個未見過錢咁暴發戶上身扮闊綽

唱衰612對大家都冇好處

你唔睇新聞？連其他post都見唔到？日日有人上緊庭，每日都燒緊錢喎，定你想出賣被捕義士，真正當撚曬佢地係condom？？唔想支援被捕者咪出聲囉

咁有手足俾法援彈完鐘再俾612彈呢

拎證據出來囉，聽過咁多單612唔肯幫人，但我就未見過任何一單係有真憑實據證明到612反口唔幫受傷/被捕者，真係有證據，我第一個帶頭屌612又點話

所以咪覺得奇怪
一方面要釋放所有義士，啫係覺得抗爭有理，抗爭犯法係為推翻腐敗政府
一方面又要燒錢打官司，啫係依然接受司法制度，依然接受依個腐敗政府嘅「止暴制亂」係合法
唔係講句「當手足condom」就可以情感勒索
仲有啲說話係成日講，咩手足係付出十年嘅，咩預咗坐十年，乜唔係預咗贏再釋放義士㗎咩？唔覺得噉樣心態革命好犬儒咩？

無錢果時就會再捐 而唔係乜都唔批

你講得真係好輕鬆，sorry我就唔覺得自己搞緊革命，我所知好多被捕者亦無心理準備去坐十年，你想叫義士接受命運，等待最終結果，不成功便成仁係你既事，我唔會眼白白睇住要上庭要還押既手足自生自滅

你係咪宜家即磅十億？？？係我就帶頭叫612洗撚曬啲錢，否則唔撚該你收皮

我覺得依個咁矛盾嘅心態，又要釋放義士又要打官司預worse case坐十年，就好似又要推翻政府又要準備他日香港有集中營，依家就送定個仔入紅色學校保障佢唔洗俾人「再教育」。大佬，點會準備輸㗎

真

係佢唔肯轉法援律師要人出市價請喎 個個都俾市價點燒 幾千蚊一個鐘幾萬蚊一堂

今日又開始玩返抹黑612

你自己去警署、上法庭叫人放棄法律協助囉，我就恕不奉陪

你淨係喺度打嘴炮, 咁你有咩辦法釋放義士呀?

如果宜家有幾千億，個個搵市價清洪潘熙又點話……但宜家得幾千萬咋，個個講到口響會再捐，捐撚左去邊？講到打官司同拎幾百蚊睇醫生冇分別咁……

你唔洗屈我啦，你講到好偉大，但其實你都係眼白白睇住手足上庭還押，佢都有冇法律都係接受命運，you can’t do anything better，明未？法援係咪幫到釋放所有義士？你可以「救到一個得一個」嘅，噉你咪選擇性當一啲手足係condom囉
所以你奇怪在「唔覺得搞緊革命」，你支唔支持五大訴求？五大訴求要釋放所有義士，依樣係革命成功先會有嘅嘢嚟，其實你係口講五大訴求，口講唔當手足係condom，但你另一方面「幫」緊嘅嘢係違反緊你口講嘅嘢，你係準備緊有啲手足要做condom
法律乜乜叉叉其實真係心理上幫助，依家手足俾人拉唔係法律問題，法律問題就要法援啦，依家手足俾人拉係政治問題，政治問題係政治解決，唔係用法援嚟解決㗎

梗潛水啦..... 一來佢可能係分化五毛，二來負責任就唔會係又屌唔係又屌

至於話無錢咪再籌，自己再捐唔用政府法援，自己制唔制，又制到幾多次？

勿分化

一般都係風涼話.....自己無危險d人先覺無所謂

法庭就係燒錢 六千萬對六千人 真係好少。

得，我廢，只能prepare for the worst，你勁，你叻，你最看透世事，釋放義士就靠你帶領啦

如果唔一邊救人幫人 以後唔會有人出黎 可以提前玩完

講下現實啫，指出又要釋放義士又要跟法律制度去做審判係好矛盾嘅心態
有咩方法？由始至終方法都係靠國際圍堵逼鳩支那放棄香港->新政府上台釋放義士
又或者唔知點解個政府同黑警冇撚晒，之後就可衝過去爆監獄爆拘留所
噉就釋放義士啦

我親身識十幾二十個手足被拉被告，佢地都係人會驚會無助，要我放棄佢地？不了

個個唔幫係咪當全部人condom ？定你有plan劫獄？

你其實好岩 但好多人唔抵得有咁多錢 好似星火咁 唔公開反而好d

唔係太多人錯覺幾千萬好多

一人一萬都冇左
IPhone 11 Pro Max 256都唔夠買。

冇話唔幫，心理上幫都係幫㗎，人係情感動物，好似寫下信咪幫囉，請下律師喺佢身邊有個人支援下咪幫囉，但你要知你係心理上幫緊佢地，唔係法律上幫緊佢地，法律上你係完全冇做過任何有意義嘅幫助，你咁鍾意放「當手足係condom」喺嘴邊，我就話你知，你都係眼白白噉當緊佢地係condom。佢地要法律上嘅幫助係革命成功，再全數無條件釋放，而唔係打官司

到有幾千人判咗刑之後咪隔兩年再上訴囉，橫掂有義士基金，劫獄犯法㗎，一陣俾人拉又要打官司就唔好啦

到612真係鳩批，比晒啲錢某幾個手足請頂級大狀，又會比人屌係咪唔理其他人生死，做咩亂洗錢

打官司=接受司法制度
唔打官司等手足坐十年=唔接受司法制度
覺得個司法制度係錯嘅都由得手足坐
人唔笑狗都吠
你係咪可以即刻推翻個司法制度?
唔係幫到手就唔好阻住人減少手足受苦
希望你到時俾人咬個陣
唔 好 申 請 法 援
唔 好 申 請 6 1 2
打左六個月仲講埋啲咁離地嘅說話
睇怕你都仲係無穿無爛

咁革命未成功係咪由得佢地比POPO屈到唔比保釋係入面坐呀屌你老母暖氣軍師

唔保返佢地出黎係咪靠你出去革命呀

緊係啦坐兩年個個又唔係你

推到啲人即磅十億，等612唔洗束手束腳可以洗撚曬啲錢

唉唔知，預咗又俾人話當「手足係condom」，依句嘢變咗潮語真係難聽到仆街
俾人拉咗嘅，法援真係當心理支援噉做吧，真正最要錢嘅係流亡嘅前線、辭咗工、呀媽經濟制裁嗰啲手足，佢地最應該有最多嘅生活支援，因為佢地維持唔到生活令到運動行唔到落去，就更難達成五大訴求，俾人拉咗嘅義士就釋放唔到、就唔到最好嘅「幫助」
但依家風氣係聚焦晒喺俾人拉嗰堆到，真係唔係當condom，但更應該幫係出面做緊嘢嘅前線手足囉。不過人係情感動物，被捕嘅係睇落值得幫過喺出面「仲自由」嗰啲前線嘅，some animals are more equal than others

唔係唔比屌612呀
佢有野做錯做得唔足可以批評
但你地屌之前都了解多少少先屌呀
人講你又講 貪口爽好好玩咩

做乜要上訴？

佢地有冇上訴都係接受命運，you can’t do anything better，明未？

上訴係體制內法庭野黎，梗係一坐就十年至少先係革命啦

你支唔支持五大訴求？五大訴求要釋放所有義士，依樣係革命成功先會有嘅嘢嚟，做乜其實你係口講五大訴求，口講唔當手足係condom，但你另一方面「幫」緊嘅嘢係違反緊你口講嘅嘢，你係準備緊有啲手足要做condom

連登成撚日出post話612個班
起一起底都知5毛嚟

你係咪坐係屋企太耐
你知唔知好多人自發搞飯票 手足生活基金 請手足返工
612係主力做法律支援

p牌真係睇唔明反諷

二百幾萬人呀大佬
保釋
係咪唔保釋就冇人呀？

如果比人拉左連保釋都無人幫嘅
一個人都唔會出呀我同你講
你唔幫佢保釋即係幫手足增加革命成本
你推到個成本係被捕即坐返幾個月至幾年
連保釋等打官司嘅時間都冇
你真心為手足好定中二病發作
你其實係真蠢定五毛呀？

我係義士寧願直接收你地錢入去坐好過
你地寧願益律師都唔益手足

你個logic係
手足比人拉 但 仲有好多人
既然光復左就無事 咁唔撚理佢先

咁唔係當人condom係咩

好撚多鬼帶風向唱衰
然後又一堆傻仔跟住唱
一堆冷氣軍師
On99

噉點解我仲聽到好多前線喺噉叫慘呀？因為唔夠囉
再者啲請手足係求大過供好撚耐啦，根本個風氣仲係幫被捕大過幫前線好多，好多都落唔到前線手
真係唔知幾多飯卷、八達通先補到啲手足買豬嘴、買頭盔、又準備好多武器，又要驚乜驚物，又要驚有鬼，俾人知係前線，又冇時間返工
成7000萬呀，搞到好多嘢啦

係咩
有冇邊位義士坐完親口同你咁講呀

連有冇得打，保唔保釋到都唔理，直接叫人入去座
咁點解你唔身先士卒呢，我唔介意比錢你入去坐喎

咁你幫左手搞生活基金未呀？
係咪屌612就會有幾億生活基金呀？

噉咪請律師去心靈支援下囉，睇下有冇得保釋囉，冇得保就係condom㗎啦，ok？噉個成本一直都好撚高啦，好多人郁冇得保釋

612打手好惡🥺我以手足為先屌鳩你612就扭曲我說話叫我坐監

話你離地真係無講錯，連保釋大致係幾多都唔知

我係咪可以Block你啦？你知唔知法庭點運作？你知唔知律師做啲咩？你知唔知冇得保釋之後可以做啲咩？

推

根本就係警察濫捕濫告無後果 反正係納稅人人埋單
屌612都唔知做乜9
識生金蛋咩

咁邊位義士寧願為左爭取自由而選擇唔打官司 直接失去自由入去坐？你話我知

我自己識大把人寧願洗錢都唔想坐監，你咁大口氣寧願要錢都唔要律師，咁你有咩事咪入去坐下囉，我到時幫手叫612將原本法律開支入落你戶口到又點話

我一早捐撚咗畀前線group啦，等你咩
以我所知（其實唔撚洗知，大家都明）一個辭咗工嘅前線，每月生活費成萬幾兩萬，香港人依家要有心態係要供養前線，自問自己每月真係養唔起多一個人，所以先咁撚灰啲人走去講幫手足打官司預幾十萬，唔幫就係當手足係condom，出面嗰啲就飯卷、八達通

咁你未推返前，係咪應該要保護同幫手足先，搞抗爭唔係一時三刻成功

錢可以慢慢掙
坐監有案底架喎

Respect
你咁緊張咁你不妨開個post推動大家月供生活基金
唔好浪費時間屌612基金屌人搵法律援助屌人捐612
好多人唔識612同星火以外嘅捐款組織
你咁有心不如幫手搞大佢

短期目標：釋放所有被濫捕及明顯無證據控告嘅示威者

入黎推下或者討論下啦
好認真而且有用嘅提議。

你講出黎自己都覺得冇方法啦
唔該你面對現實

咁你唔同意乜？呸同意申請法援？

國難五金熱狗李政熙攞金馬獎未？

屌你老母臭西弱智就去庇護工場咪撚上連登
依家係打官司脫罪機會低 錢大撚把 但係最後去晒律師度 手足冇錢仲要坐監 如果一早知會輸 d錢不如直接比義士啦仆街

唔通我係度話比你知我邊個朋友比人告緊 佢寧願收錢坐都好過一蚊都冇呀

你條612打手幾時死？

有讀寫障礙就唔好做打手啦撚樣

中華人民共和國口交部歡迎你
打咀砲個個都得啦

現實就係我哋未贏
所以咪要用僅餘嘅法律去保護義士囉
係咪由得義士係狗屋俾人打呀

屌你老母臭西弱智就去庇護工場咪撚上連登
依家係打官司脫罪機會低 錢大撚把 但係最後去晒律師度 手足冇錢仲要坐監 如果一早知會輸 d錢不如直接比義士啦仆街

唔通我係度話比你知我邊個朋友比人告緊 佢寧願收錢坐都好過一蚊都冇呀

你條612打手幾時死？你係何韻詩呀？你幫手叫就叫得郁？弱撚智

短期目標：釋放所有被濫捕及明顯無證據控告嘅示威者

入黎推下或者討論下啦
好認真而且有用嘅提議。
可以減輕到612唔夠錢嘅問題

乜撚野律師做心靈支援

真係有足被雙重拒絕？
依家係有人成功申請到法援 但搵612要求市價請指定律師 點比得起咁多錢...

打官司日日燒錢同狗屋比人打有咪關係
做612打手cap水會有報應嫁

你不如了解下法庭既運作，律師又有啲咩角色先啦

你知唔知脫唔到罪都可以坐少啲
你係咪覺得法庭淨係決定告同唔告....

我知嗰個就唔會搞，大佬，前線係真係好撚地下㗎，搞基金真係收得皮，成隊屠龍噉起晒出嚟
而大嘅基金又好難因為「你話係前線」就批成萬蚊一個月畀你，再者佢地都唔敢講出嚟
有次講笑噉講過不如搞人血饅頭眾籌，起碼有錢到袋先
成7000萬呀，有舊錢，而相信冇香港人真係反對畀前線，但真係到唔到前線袋

明報果單野我嘅理解係
佢本身係用法援但律師爆左Quota變左要市價 所以612要佢轉律師
呢個係做得唔好

原來講到尾都係眼紅睇唔過眼612有錢幫其他人，所以想攬炒等有手足想要法律支援都冇路可尋

有無諗過佢呢d人安全到唔會比人咬 因為佢根本唔會岀去

咁你都明有所限制
咁點解會覺得612搞到.....................
612行錯一步隨時會比人凍結

屌你 真係成個熱狗怨婦咁
你覺得前線唔夠支援咪自己做
點解一定要屌9人 要人地做
人地開宗名義做法援
收捐款個時係用呢個名義去籌款
屌你有乜可能一下子話要轉就轉
個7000萬係做法援用

正面答我呢個回覆啦屌你老母 我捐撚左成皮比你呀 仲要屌你返我轉頭 仆街612打手隨時拎緊我份錢

屌你老母臭西弱智就去庇護工場咪撚上連登
依家係打官司脫罪機會低 錢大撚把 但係最後去晒律師度 手足冇錢仲要坐監 如果一早知會輸 d錢不如直接比義士啦仆街

唔通我係度話比你知我邊個朋友比人告緊 佢寧願收錢坐都好過一蚊都冇呀

你條612打手幾時死？你係何韻詩呀？你幫手叫就叫得郁？弱撚智

睇咗咁耐 最有point 呢句

612由day one開始都係話支援法律同醫療開支既，你嫌612係基金出唔到錢做過界野，咁你咪搵星火囉，唔係話星火幫義士咩，定宜家星火袋左幾千萬就可以唔洗出錢？

大家唔好嘈啦，啲音響好貴㗎

你真係前言不對後語
你知道要地下搞 做乜又要612搞

如果你有其他諗法咪各有各做

唔講依筆住啦噉
我當真係612啲錢鎖死畀心靈法援
噉香港人都唔係咁窮啫，籌多一個7000萬畀前線都唔難
但真係冇供養前線依個風氣囉，一玩大講係前線眾籌嘅，就真係等俾人原條起埋骨噉起出嚟，再唔係就俾人話係假
都係搞返人血饅頭眾籌把啦

案例 呢樣好重要

Blocked

星火咪係，你唔問星火，來屌612做乜撚

叫釋放義士就唔洗打官司，真係好正呢個諗法

人地612班友好多都係義務嫁炸
係又屌唔係又屌 真係做到灰埋

體制內外一齊做都唔識？你咁識玩
咁你帶頭叫人咪撚投立法會囉

我自問養唔起多一個人
完
我冇屌612唔幫前線手足，我都ok佢地啲錢係鎖死喺心靈法援嗰到
我係灰撚機啲人心態覺得幫被捕人士就唔當condom，打官司預幾十萬，但出面嘅前線就永遠都唔夠錢，但又冇為意自己當咗出面啲前線係condom，覺得辭咗職嘅手足識光合作用、啲武器唔洗錢、又覺得可以靠佢啲fd一份人工養多一個人

你個無知白痴
俾人告呀
你估係自己想打官司？

無知真係一種罪

對中共最有好處

我冇屌612我屌緊你地

見到啲人屌612就覺得
現時要抽身出黎做召集人幾難
明明想係運動盡一分力
但個個屌呢樣屌個樣
又話佢唔幫前線 又屌佢左膠 又話佢用哂啲錢搞音響

留名等睇憤慨嘅連登仔籌組個前線基金
推倒612

+1

投立法會明顯係幫緊體制外喎
你睇啲外國議會拎晒嚟煲大佢，一直覺得效果係國際戰線大過體制內
我ok法援呀，但心理上當幫咗囉，因為到依家仲跟法律玩都只可以係心理上當幫咗

你去死啦
歪理連篇

其實星火條數係點？
我覺得都要公佈

個個都淨係屌612
但係啲人有事又係去搵612
好似未聽過人搵星火喎
咁其實星火做咗啲咩
被捕支援嗰啲保釋錢相信兩邊都有做
咁星火筆錢分分鐘比612更加大
但係又點樣洗呢？

兩邊都應該增加透明度

612啲錢攞嚟請僱傭兵打都綽綽有餘啦
而家抗爭係要贏 贏咗放曬咪得
億億聲揼落個明知幫ccp嘅局
on撚9

最憎你呢種人呢種語氣,講到自己咁清高,眾人皆醉我獨醒

其實612有生活費支援 唔係只係得咩心靈法援
有時仲會幫手搵埋工做就業配對 跟進生活狀況
好奇你有幾了解612

你擔心個樣野同612無關係
都係個句 你份心係好
但現實係好難要求612去做支援前線
原因你都講過好難係檯面搞
既然係咁 不如留返去諗下點樣推動更多人可以更關注好過
正面例子：龍門冰室老闆都搞到個冰室基金

有政府錢就先用政府資源，政府既錢都係我地比出黎

你講到出口係「憎」就得啦
幾驚我講錯

護航夠未？其實連登仔知唔知法援係點撚樣運作？

仲有，泛民班友成日話最後一戰最黑暗一天，佢地律師團隊仲要收錢先肯打？612原來係要黎養泛民律師嫁？！

唔駛再增加透明度 本來612唔應該show出黎 反而比人攻擊到依家

佢地條數可以比第三者查 查完證實乾淨就可以

公開出黎 太多人會唔開心 覺得錢點解唔用在我身上

唔公開大家會覺得泛民律師用哂啲錢，所以一定要公開

一個兵至少都15000美元一個月 佢個裝備同後勤呢 仲有保險呢？

呢度1000萬美元都無

1.根本唔同性質

2. 612有文件record可以check 同埋強姦案提告時都要搜證 判決都講真憑實據

3. 屌你瞓咗幾耐 強姦到大肚 驗埋DNA

好易睇得出盲屌同有心
樓主咁係提議啫

咁你都識講唔可以公開搞
點眾籌...
地下化最困難係資金

你地唔好搞星火啦屌

有咩矛盾啫, 立法特赦, 咁咪釋放義士又符合個制度囉

其實冇乜辦法
因為好多律師都會爆
同埋肯做又未必咁多?

唔好帶風向叫星火公開盤數呀屌你地
嫌612一個比人屌唔夠
想搞埋星火？

五大訴求，缺一不可雖然係目標

但現實黎睇，大部份既人都唔相信釋放義士e個訴求係樂觀

甚至有人認為係長命戰爭，達成到訴求已經係多年後，義士都坐完曬出黎

現實而言，我諗大家都同意五大訴求唔會短期內達成，唔會覺得自己下個月就革命成功

咁打官司係唯一選擇，除非你覺得自己可以劫獄

處理得唔好
果位義士好似覺得好委屈
冇辦法但可以處理得更好

你冇講錯,係不合理啫,人就係一種感情生物嚟㗎啦,如果真係好似你講到咁理性69 612就冇人出嚟,離地到你,一個都不能少雖然冇可能,但起碼係一個目標,任何方法只要救到手足就要用。

我幻想你老母俾狗屌
最憎啲人無證據就屈

入去坐政治監有乜問題？又唔係判死刑，坐一年半載出返嚟又一條好漢，又可以攞政治資本

只可以講係面嗰層囉
我又想多啲人知有依啲team存在
但另一方面又冇咩可以講，唔通講佢地喺邊到拎錢咩，交去我手轉畀佢地又諗唔到點籌，每個月最少成萬啦，仲要唔係當佢地係乞衣嘛？佢地係為香港辭工嘅人，生活質素可唔可以預好少少？
btw其實off晒topic，講返612，我從來對612冇咩感覺，連買音響都冇細心睇過咩事，因為到我想捐錢時已經唔係諗捐去法律援助，可能我無知唔知法援有幾幫到義士，亦可能我真係當被捕人士係condom啦。我想幫多啲嘅係喺出面行得好前嘅手足，同時我又覺得不吐不快係好多香港人對啲錢點用都係奇奇怪怪，好似最初都講，諗住贏嘅話點會預幾十萬打官司？

真，唔釋放全部義士都不罷休
不如拎多d做抗爭錢

就係要show到其實兩個主要嘅支援團體都係有咁多錢
增加透明度先可以增加可信性
同時收班分化撚皮

例如星火係咪同樣會reject呢啲case
可以等佢哋放個細則出嚟俾大家知

相信如果兩個法律支援團體都係reject嘅話
咁確實係應該 reject 喎

費事又俾人抹黑啦

推

你唔打官司幫佢辯護
咪直接將你還押囉
無律師幫手
分分鐘冇得保釋呀

打手死全家
五毛都係

安全啲可能真係fd搭fd，兩個人供一個手足噉囉
但心理上都好忐忑，因為佢又唔想我地好似養仔噉無條件養佢搞到自己份糧少咗，而我供完又想叫佢唔好做危險嘢
利申：YouTube嘅烏克蘭義士專訪講嘅

呢個真係難搞架
所以其實好多人想做都唔知點做
同埋仲要有班手足唔想收錢
最好真係多啲Parttime比佢地幫補生計

唔係帶風向
只係想收個班話星火做得好好
叫人捐晒星火嘅分化撚皮

我都想知班分化撚到時會唔會叫人唔好捐法律支援
定係自己起一個出嚟

點解你覺得69 612係感性嘅決定？我覺得係理性到不得了

淨係評批但無任何建議通常都係五毛或熱狗,無須認真

咁咪再課囉臭閪 每個人每個月俾兩千 二百萬人都損 每月都四十億

叫到咩
大把港豬啦

黃色生態圈有黃舖
有無黃律師/律師樓？
可以收平d 或者免費幫手足

612一日唔收皮都會繼續狙擊

利申不割

有政府錢仲咩唔用

我哋係有納稅

岩呀
眾籌完又要唔可以俾人知啲錢流俾前線
唔可以檯面做
宜家檯面幫手足都俾人屌成咁
講到明會幫埋手足生活層面就當睇唔到
叫人唔好打官司
有冇諗過個5千人有好多都係是但係街到拉左告暴動
你就坐係到話等佢地坐監啦革命唔洗代價呀

嘩講到要拒絕體制唔打官司
我想知你自己水費差餉同稅有冇罷交呀
有冇呀屌你老母

佢地一向唔係同路人

有冇諗過係做啲野唔理想
先至籌極都係嗰個數

你乜意思?
想手足做通輯犯?

咁搞笑嘅 覺得要幫 但自己少少付出都唔肯
淨係識講咩自己養唔起多個人
根本有心就點都幫到手
唔知法援有幾幫到義士你都真係幾無知下
講緊打得甩同10年+案底嘅分別
話想幫出面行得好前嘅手足
有冇諗過令手足冇咁多後顧之憂都係其中一種嚟
同埋想問依家贏撚咗未呀
你有咩高見點樣推翻呢個司法制度呀

問你呀
有冇罷交水費差餉同稅呀
有冇呀

你老味，而家手足被人拉左，唔打就直接入去坐！打既都仲可以係出邊留多陣！你好想佢哋入去坐？
釋放係一定要爭取，唔代表會爭取就可以俾佢哋坐住先！咁撚凍你估入邊好好住咩屌你老母

你個基本邏輯錯晒 被捕人士一單官司都起碼要幾萬元（睇返第1個post) ，一日未贏係咪代表唔使打官司？ 識唔識咩叫budgeting? 事實係如果諗住長期抗爭，幾千萬真係唔夠，而被捕人士需要的錢肯定多過其他流亡的人，所以安排比官司的錢肯定要多過生活費（而且現在是遠遠不夠），審批嚴格亦係無可厚非
而事實上612都有分配錢去生活費方面，需要人士亦可搵其他基金for 應急錢

批評好容易架咋，咁叻既不如了解下先，嘗試欣賞下612的付出

講到咁唔認可個體制
事實就係你自己就乜都唔敢做
然後要手足自生自滅

你試下同啲狗講
政治問題唔係執法解決囉

聽吓法律界人士點講先啦！

【12.10時事分析!】 第二節： 【踢爆612星火鬥爭!】揭露兩大億萬基金鬥爭，612高層大爆，星火D錢仲多過我哋一倍，前線手足卻得不到支援！ | 升旗易得道 2019年12月10日

你要唔要坐下再出嚟攞政治資本？

好簡單啫 班狗日日濫捕
有無辜嘅市民都一樣被捕
如果咁啱呢位被捕者無保釋金
入去坐囉 俾人不人道對待囉
無錢提堂？直接坐？

你話要釋放義士
姐係成功爭取到之前所有被捕手足都要坐冤枉監
直到成功爭取到？

聽你口吻十足啲冷氣軍師
你又為場運動付出左乜嘢？

咁佢哋唔係預咗嘅咩？又要威又要戴頭盔？

緊係搵法援

用政府錢
打撚窮政府
真.焦土

班撚樣坐完出嚟，我本人最多投佢一票，以補償佢哋喺時間上嘅損失

你FF 200萬人捐已經唔洗講啦
200萬有幾多學生
有幾多真係會捐？
保守啲估50萬人都未必有。

你估政府會比錢你咩！？

同埋你估法援班律師好勁咩

應該將所有錢拎去搞抗爭，咁都算支援義士

其實無必要咁嚴格
612同星火其實係兩個好有象徵性嘅組織
係市民以類似交稅嘅方法
捐錢俾自己認同嘅組織去建立大家理想嘅社會秩序
理論上只要呢啲組織夠多去維持到社會運作
就可以架空左成個政府嘅運作
到時真係唔洗交稅都得

而要令到呢啲組織運作得好
就要好似民主政府相似嘅機制
一要有透明度 可監察 就算搵人監察都要
二有其合法性以民意為主 市民唔認可唔俾錢就運作唔到
三互相制衡 一定要有兩個function上相似但係取向唔同嘅組織互相制衡 避免一方無限變大

即係可監察 由民主導 同可制衡

其實宜家只係差第一點
第三點只要唔係嚴重違反原意我覺得都唔洗太敏感

利申冇睇片

資金凍結 -> 完

點解律師要收錢
咁多泛民律師
應該免費幫義士至係

一睇就知係敵方分化策略

呢個真
唔係免費都收平啲
不過堂費都好貴

未撚用曬緊係冇人捐

咪臭閪

你確定用晒就會有人捐？

大律師點樣唔收呀on9 讀多啲書啦

原來連法援自己揀律師都唔知？

難講

你確定未用晒仲會有人捐？

呢個真

唔係打輸先要比堂費咩

話屌呢個channel真係cls架喎
直頭係混淆視聽
連登仔講話分俾六千個人唔夠用
唔係612喎
一句屈埋嚟

贏左咪可以咁講
但係依加未丫嗎
未贏既緊係以手足無事為重點啦

btw希望有日你比人拉
會講返今日你講過既野

好似全部都係收緊法援價
已經平咗
律師都要食飯架

所以一定係有法援就先取法援

係....大家都係想幫手足

不斷話612點點點無補於事，大佬你狂屌 佢地又要分人手去澄清 解釋。

有返過工既都知做埋呢d垃圾admin野最撚哂時間

612又好星火又好，佢地點都會有d case係做得唔好

講到尾，都係錢既問題

如果佢基金舊錢多撚到水浸咁，咁佢批錢梗係可以鬆動d啦

你地諗下，7，8月個時個個屌d錢唔撚用，而家就話「哎呀 好彩開頭執正黎做」、「612既基金開始運作啦」

成日話香港人錢最多，真係真係，唔該唔好捐一次就夠

尤其是返工撚和理非，你地已經付出緊最少既代價

點解西灣河手足要食子彈

點解手足要比鐵騎撞？

就係為撚左幫返你班要被罷工既和理非

咁你地係咪仲要攬死d人工？

快撚手再課金得唔得呀？當供mpf咁你捐幾% 係咪真係咁撚難呀？

中環人，食大快活啦。唔撚好再食8-100$飯，你食咁貴個時慚唔慚愧？

我地班後生人付出咁多 命都賠撚左唔知幾多條喇，你地成年人又有積蓄 又有穩定收入，叫你地企前少少又唔敢 無不反又唔敢出

幫下手啦我求下你地

我未用哂就一定唔會捐

人地隨時捐左幾皮出黎 你叫人每日慳$20 一個月先幾舊水

我都開左po講 冇人睇

咁你去免費返工唔收人工未 你去黃店係咪餐餐都免費食呀
燈油火蠟 租 其他support staff人工唔洗俾？
重未計好多律師已經收平咗/被捕支援唔收錢

721 85 811 831 101 1111

大家都係想幫手足

不斷話612點點點無補於事，大佬你狂屌 佢地又要分人手去澄清 解釋。

有返過工既都知做埋呢d垃圾admin野最撚哂時間

612又好星火又好，佢地點都會有d case係做得唔好

講到尾，都係錢既問題

如果佢基金舊錢多撚到水浸咁，咁佢批錢梗係可以鬆動d啦

你地諗下，7，8月個時個個屌d錢唔撚用，而家就話「哎呀 好彩開頭執正黎做」、「612既基金開始運作啦」

成日話香港人錢最多，真係真係，唔該唔好捐一次就夠

尤其是返工撚和理非，你地已經付出緊最少既代價

點解西灣河手足要食子彈

點解手足要比鐵騎撞？

就係為撚左幫返你班要被罷工既和理非

咁你地係咪仲要攬死d人工？

快撚手再課金得唔得呀？當供mpf咁你捐幾% 係咪真係咁撚難呀？

中環人，食大快活啦。唔撚好再食8-100$飯，你食咁貴個時慚唔慚愧？

我地班後生人付出咁多 命都賠撚左唔知幾多條喇，你地成年人又有積蓄 又有穩定收入，叫你地企前少少又唔敢 無不反又唔敢出

幫下手啦我求下你地

你幾時比人拉 到時唔好申請支援咪得

你個邊冇人炒熱個場

Sir

Pi

可唔可以讀多幾年書先

唔明做乜春下下都屌話泛民律師賺錢
原來可以唔洗開飯唔洗交租養下屬
係咪個個睇得太多cctvb以為個個都超級富豪un un腳唔洗做日日happy hour溝女
幾多人日夜顛倒咁夜媽媽去警署幫手重要而家俾人屌錢都唔收得

講到尾基金幫唔哂d人都係錢既問題

唔好再講咩用哂先捐 而家洗錢速度幾何級咁上

大家都係想幫手足

不斷話612點點點無補於事，大佬你狂屌 佢地又要分人手去澄清 解釋。

有返過工既都知做埋呢d垃圾admin野最撚哂時間

612又好星火又好，佢地點都會有d case係做得唔好

講到尾，都係錢既問題

如果佢基金舊錢多撚到水浸咁，咁佢批錢梗係可以鬆動d啦

你地諗下，7，8月個時個個屌d錢唔撚用，而家就話「哎呀 好彩開頭執正黎做」、「612既基金開始運作啦」

成日話香港人錢最多，真係真係，唔該唔好捐一次就夠

尤其是返工撚和理非，你地已經付出緊最少既代價

點解西灣河手足要食子彈

點解手足要比鐵騎撞？

就係為撚左幫返你班要被罷工既和理非

咁你地係咪仲要攬死d人工？

快撚手再課金得唔得呀？當供mpf咁你捐幾% 係咪真係咁撚難呀？

中環人，食大快活啦。唔撚好再食8-100$飯，你食咁貴個時慚唔慚愧？

我地班後生人付出咁多 命都賠撚左唔知幾多條喇，你地成年人又有積蓄 又有穩定收入，叫你地企前少少又唔敢 無不反又唔敢出

幫下手啦我求下你地

6千幾人被捕，唔係6千幾人告暴動
如果真係幫曬比人告暴動果幾百人，以香港人的性格，唔使怕無後續捐款，淨係將每月定期捐無國界醫生同綠色和平筆錢轉過黎，每年6億=每個月5千萬。問題係要市民信你真係幫比政府告暴動的政治犯。

你叫每個人個個捐幾皮 邊可能有咁多人捐到/肯捐

612 星火捐錢數額最頻繁既係幾百蚊

每人捐幾百都唔少架....幫下手啦大家

屌 我地制裁支共 俾佢咁cap翻水 點搞

呢個就正確見解

岩呀，又要屌，屌死個基金佢又唔會幫手做左佢，到時無人捐無人做啲手足點？
果啲人咩心態自己諗
宜家唔係睇波，屌下球員無成本無代價，唔係唔識踢波都可以加把口講波

我喺熱門連一個抹黑612嘅post都見唔到
但就見到樓主呢個post
我估原因好簡單
因為個堆人一早俾我block撚咗
然後點解我會block個堆人
大家心中有數

現實咪就係要打官司囉
你on9?

到612星火無錢個時 再捐幾千萬出黎都要唔少時間

中間一定有義士會因此甩左佢地既代表律師呀

唔係話無錢再捐就解決到問題

有好多程序問題架

唯一解決問題就係要佢個基金一直都有好足夠既錢係度

佢基金既錢水浸咁款 批錢都鬆動好多

而家就係有因為程序問題同錢既問題而好多手足又無錢又請唔到律師呀

你寧願擔心佢幫唔幫到人 不如諗下點樣先幫得到更多既人

如果你叫人再成立基金 邊有可能再成立到有規模既基金呀

燒法院 救義士

好少人理

浄係聽過612唔批打官司以外嘅錢，有case係真係打官司都唔批？基於咩原因唔幫？

但係又唔係612食哂啲case

講到尾大家都係唔信泛民

做好黃色經濟圈長期供給啦

用完就會再捐
呢句短短地6個字都有兩個bug

有位想用返之前跟開嗰個，但嗰個好似已經爆咗額定乜入唔到法援，如果用返佢就要畀出面市價，612唔批

你既諗法係完全錯- - 比人斷正放唔到咁點?
曾玉成提議講放, 都99%係放輕戈D

你係咪on9
依家叫你幫左先
唔夠錢再眾籌

依家你同我講7000萬就係最終既數？
你老味612

ON9 唔洗理

吊你都痴線 哩場革命可能至少五年以上仲有可能會失敗 唔好講過特唔特赦 你係唔係要依家比人拉既人坐五年十年先光復到香港唔洗坐呀 可唔可以唔好咁撚天真？ 醒啦冷氣軍師，浪漫化革命咪係你哩Don9

呢度好多on9仔 你試下你俾人告跟住的人同你講反抗唔好打官司

唔好成日諗住黃就要做義工啦
咁你對藍嘅律師咪仲寬容？人地又收得錢，又多油水，又有中共照住
你不如諗多啲點樣真係令啲錢係黃色經濟圈而唔係黃就要餓死老婆温臭屋藍嘅就升官發財啦
宜家612運作又已經係義工，律師又好多已經係義務律師，到頂唔順問可唔可以收人工做果時慌死唔係又俾人屌到仆街咩，一拍兩散好咩？民間集會團已經係第一個向正確方向不再一味嘔錢出黎做義工，俾番個大家夾錢去做野嘅觀念出黎嘅好例子，講真，佢地用黎食飯又好搞音響又好出自己水腳又好，我無怨言

我地係咁諗 但612佢地而家既評估就係一定要有最少某個數以防不時之需

所以唔好等佢地用完先捐啊 到時太遲啦 求下你

同埋佢而家手上既cash 亦有唔少部分係pending for找數

好多律師10-11月既數都未找到呀

所以實際無6千萬咁多架

你天真過天真嬌

你無怨言嘛，咁你唔搵錢比大家用？以後就由你牛騎負責跑山，一日跑一百萬返嚟，一個月跑足三十日，一個月搵三千萬，暫時做住一年，我哋等錢使就再叫你跑過。

聽下先 佢係律師都有幫手
重點係法律件律師爆額再搵612幫手 唔埋
解釋番可能幫到手
不分化不割

你都cls 你試下比人拉之後612 星光 所有律師同你講話我唔會幫你架啦，等香港人五年十年後爭取到五大訴求你就無事架啦dllm講野on9仲要咁撚黑心

但你block左無用呢
你block 得就証明你本身分析能力都夠唔會俾佢地帶住
但你睇幾多人唔睇details唔fc就跟住屌
早排連我呀媽都睇左呢啲野話唔好捐612呀痴撚線

大家都係有獨立思想的人，講真出得去預左一隻腳入坐監房，另一隻腳去見閻羅王。所以我真心多謝佢付出。
而我做到的只有課金

屌612>冇人捐錢比612>審左一百個之後乾塘>之後審的八百個仆街
（而星火繼續搵唔到）

垃撚x
咁撚保守不如你成個基金收皮啦

依家我問你地啊
1.7000萬 基金主理人係咪覺得就係最終既數目？
2.你地係咪認為基金耗盡 香港人唔會捐比你地？
3. 你7000萬除2xx個暴動做乜撚野姐？？依家全部2xx全部開打啦咩？

我屌你老母 成個post係度誤導
我捐錢係叫你地鬆手救手足 你地就係度計住度住屌你老母

你宜家捐左幾多姐？咩叫積少成多？幾一億，十萬人捐先一人一千，而我地集會人數都上百萬，你識唔識計數呀點解要靠我揾一百萬一日呢？
連登仔就自己月入五萬人地就要嘔錢出黎做義工，講出黎都唔覺得自己歪理仲要問番我點解唔揾錢俾你洗你都幾得意

所以要繼續出嚟攞返公義，要政府埋返呢條數

所以一日唔成功 所有義士都唔9洗理？

難聽D講句 革命係會失敗 成功亦都要好長時間 釋放義士哩句你唔推翻舊政權你點釋放義士呀大佬，咁現階段比人拉係唔係唔唔洗理，同佢講你都預左架啦，為左香港人你坐監啦？唔係你比人拉個當然咁講

吊彈鐘唔撚講，選人打唔撚講，個既念錯撚晒，即係我而家打仗，唔出盡資源，原因係我預有敵方入來搶資源明唔撚明，都唔係駁盡，612 成班心態預輸，如果香港人贏，仲駛撚打官司咩

講真，就算中美大戰，雙方都要諗輸既可能

香港一個城市對咁大個鬼國

你同我講唔使諗輸架，我地贏硬，你自己講完會唔會笑

認清事實係我地贏既機率一向係細，個人甚至認為你攬炒到已經係大勝

咁你畀狗咬咗係咪唔會拎任何援助打官司先？

7000萬唔係最終數 而家個問題浮現出黎既係開始入不敷支呀 你都仲未明

面對事實得唔得呀

而家得返6千萬 未扣pending緊同未claim既律師費呀

我代表律師話佢已經算係最準時收到錢個批

講緊佢都仲等緊11月本身要出既個條數呀

比人捉撚左就算鳩拉既，律師去跟到踢保

陪你保釋 寫文件 都係要收錢

未雨綢繆係咪真係唔得 而家無可厚非捐錢速度同肯企出黎抗爭既人數係真係少左呀

而家唔係話無國界醫生，個d係你既兄弟姊妹呀仆你個臭街

保守？你買物資會唔會諗 買100枝水 會唔會有d浪費左呢？

認真討論 我邊度有保守

搵法援 唔係唔得，但啲律師未必係被捕者完全相信，同埋手續見律師約時間都好煩。
其實有心既律師依個時間，特別係處理未成年既個案，唔收錢先合理，講真真係點收得落。
總有人想捐下錢，其實大家去啲有良心既律師樓立下遺囑，塞錢比佢地仲好；示威case收錢，有良心既係收唔落架。

樓主有道理，好擔心之後審的手足

點解唔搵D律師唔洗錢幫手?
當中應該好多人幫手

黃店唔收錢得唔得
律師都要養家架喎
612律師係收緊法援價
已經平咗

你咁叻不如成副身家捐晒俾義士？
我就做唔到
亦都唔期望人哋做到

而家律師都唔夠人呀....仲莫講話要正價

未雨綢繆
講得幾靚呀個借口

第一 問緊你地啊 7000萬係咪已經耗盡曬啊
係咪扣埋未claim既錢 就會用曬啊
答唔撚到

第二 無根據既假設
假設香港人唔會再捐錢
但就從來唔做以下假設：
有無諗過好多人 好多人見你地未用盡錢擺左係度 所以唔捐住？
點解你地會覺得捐錢速度會一成不變咁撚智障

當成一間商業機構去打理 不如上埋市呀笨 係度當香港人唔識9up

7000萬除6000個被捕者= 每人1.16萬
7000萬除930個被告 = 7.5萬
7000萬除519個暴動被告 = 13.5萬

我唔撚係讀商科會計都知你地基金主理人係度9up當秘笈

你慷他人之慨就得？

大把黃店唔收錢請小朋友食飯

我冇叫佢地捐身家出黎 唔好將我講既野推到咁極端
留意返我係叫有能力既人立遺囑變相比錢佢地

而我真係知道啲良心律師係唔肯收錢
推返啲錢比家屬
我只係想大家留意下，係有一班良心律師，好辛苦唔計酬勞咁捱夜幫緊人

歪理連篇，你最孤寒喇有無出黎遊行呀

有政府錢唔用盡先係咩玩法

律師就算唔收一單半單都好
其他都要照收
唔係點食飯

就好似黃店可以免費請小朋友食飯
可以俾個折頭
唔代表可以完全免費請所有人食飯
唔使交租咩

幫手足嘅律師其實唔係咁多
全部都唔收錢嘅話
人哋食風？

用完再捐，屌你老母

push

你肯定依個時勢612無錢會有人再捐？

diu真係兒登 你知唔知如果律師收足幾錢
佢地食風？ 我紅字埋比你喇on9 我地立遺囑 比錢佢地呀！ 明未呀 唔明 大聲講多次紅字出黎啦
知唔知而家出面打生打死、課曬金買gear仲要比狗咬既小朋友戶口剩返幾多錢呀？知唔知有官司係身既人幾大壓力？知唔知仲要計錢係好撚辛苦？知唔知有良心既係唔會收錢？我只係想大家唔好咁睇住612基金點比律師費 ；而係幫下啲前線小朋友同埋！啲唔收示威case律師費既良心律師！
你明就明 我唔覆你 冇你咁得閒

講冇哂錢再捐啲人，係咪覺得吹吓雞就會有幾千萬?

呢個post真係痴撚線
長篇大論屌被捕手足打官司
仲要屌幫手足嘅律師

唔爭在屌埋家長冇all in份糧出黎養前線丫笨

痴撚線 一個問題

而家就係有幾單批唔到錢既問題 甩左幾個手足既律師

你係咪負責？唔係既話 點樣解決？同埋，你有能力獨力解決到？

你既mindset咁理性 同有殺錯無放過好撚似

寧缺勿濫咁樣款

一次咁大把

佢地係 分分鐘有捐左幾百蚊以為好撚多

我捐左十幾萬咁係咪夠資格屌7佢地？

你有咩方法救義士? 係咪刧囚車呀?

你講得咁好
你應該捐晒自己份糧出去
你捐一份糧
就可以資助一位律師免費幫手足打官司架啦
係咪好好呢

你自己做唔到
就要班律師免費做野？
人哋食風？

咁你食風啦行多步都孤寒有無捐過都成問題嘈嘈嘈，叻喇你最孤寒喇

佢哋應該每人捐晒一份糧俾一位律師
咁就可以資助佢哋免費打官司啦

依家老撚馮架？好人好者有手有腳做乞兒屌你老母

唔係6000個人都告暴動麻，
初初話基金可以被補者聘請出名既大律師，
仲話李柱銘....個d
出面請唔到架
如果真係有法援唔夠，612,星火幫唔到
我哋都要幫呢d case籌錢
如告暴動都唔用，d錢真係點樣用先啱啦

其實對住手足 假設真係612星火人血饅頭 食你佣咁又好，只要佢真係有幫到手足，我唔怪佢亦唔介意

因為而家根本好難有一個有規模既平台可以幫到咁多手足

但上面既人好似守財奴咁話要無錢先捐

你不如話無國界醫生 無錢先叫人捐？傻架？到時就太遲喇

問題係一路係果個律師跟開
突然因為錢問題要轉律師點可以架

咁即係你唔想夾錢 就叫律師捐錢
律師要食 律師屋企人要食 律師樓要比租 師爺書記全部都要出糧

吊你老母on 9 而家6000 個比人告晒咩柒頭

或者佢係超勇武，諗住直接去搶救呢

重點

呢個就係核心問題
用市價幫個位手足請一個律師
可能可以幫其他手足用法援價請幾個
而且而家個手足唔係無律師
只係無跟開
效果會差咗

既然星火都似乎無出手
612份細則又講明有法援就唔會幫
我傾向相信佢哋嘅判斷

我俾人屌緊無每日拎一百萬出黎捐
呢個post引晒啲痴撚線入黎方便block

根本係道德勒索嚟
消防員為教人英勇犧牲值得表揚
唔代表消防員無犧牲自己條命救人就要俾人屌

律師免費幫你打
少左時間打其他有錢賺的case
何來錢食飯
更唔好講根本唔夠律師

你覺得咁樣接受到咪得
果位手足唔係話咩過份要求
612咁都唔肯無野好講

只可以講以後有部份人會對所謂被捕法律支援大打折扣

今日又打咀炮爭取到邊一項訴求啊?
你只係當手足係飛灰

白痴

你請律師去狗屋保釋同落口供知唔知收幾錢?

手足而家被人告緊呀
係咪唔使請律師，等佢地入去坐咗先再諗辦法救佢地呀?

我覺得可以叫大家用錢投票
目標籌二百萬單獨俾個手足打官司
籌到嘅話612包底
籌唔到嘅話筆錢俾返612

如果用612個pool嘅錢去幫佢
其他手足會唔會覺得唔公平呢？

世事無完美
資源有限下
係應該按嘅定原則去分配

你去非洲幫饑荒嘅小朋友
都會 expect 係十個人都可以食到溫飽就夠
而唔係三個小朋友食山珍海味剩低七個餓死掛

咪係 我唔知價 但我估收平都要幾千數架大佬....

咁就要問返612自己點解當初比人話咩都唔批
依加都黎得切

其實共匪得番分化同恐嚇呢招
運動可以行到半年都係靠不割蓆不篤灰

已經獲批法援如果容許批錢市價揀律師
以而家基金嘅資金黎講開左先例612會好快爆煲
vs
基金目前仲夠錢請返已跟進多月嘅律師
但如果人人都要咁起碼要有幾億先夠找數

612個朵俾人搞臭左, 少左好多人捐
對家打手就係要瓦解你個支援基金, 令你少左條路搵幫手claim返啲律師錢
冇人會多謝612啲咩, 上完庭冇事出返黎都係多謝律師團隊
結果就係個幫唔到手`壞印象口耳咁傳開去, 佢就批錢一樣緊慎
不停咁惡性循環

係呀。。。。唉

好歹都係個專業，呢d case單單都咁kick手都好意思叫人唔收錢..... legal係好現實，一分錢一分貨，你有事都唔會想求其搵個幫你打啦...何況香港做刑事案嘅少之又少

唔好低估香港人係幾有錢🙈 好多人見你唔用先唔捐

拉

支持612全數買軍火請傭兵

講得好好，邊個唔想有最好待遇呢？不過既然未能自費，而又已經有legal aid，係咪應該讓返資源俾其他手足呢

話咩都唔批係真手足定抹黑都唔知
從來都係得講 無見過有證據嘅指控

其實要判斷是非對錯好簡單, 只要將同樣嘅事, 假設熱狗做, 連登仔屌唔屌, 就知.

即係例如黃洋達號召包圍立法會, 熱血時報日日吹人, 陳雲搞個基金出黎話支援義士, 然後義士真係出左黎嘅俾人告暴動, 鄭松泰就叫佢地好好善用法援系統, 咁全能嘅連登仔又有何想法?

係真 只係你無視左好多post
或者身邊比較少相關嘅朋友

最憎依種唔負責任嘅心態
即係叫612唔好理會爆煲 用盡堆錢？
我當6000個人足平均每人一百萬(計埋將來都可能有人被捕/賠錢果堆）
已經要60億
我當好樂觀 到時有五十萬人肯捐錢 你覺得平均每人會捐萬幾蚊？ 你敢唔敢攞義士嘅前途去搏

講左好耐612係主要係用嚟幫義士打官司
有堆人就覺得612唔批應急錢/生活費係612錯咁

上面個個就係覺得應該要有最好待遇
明白換律師個位義士驚乜擔心啲乜
但係從所有義士嘅角度去睇
我就覺得612嘅做法係最公平嘅

等陣又俾人話冷血

我睇得唔夠多post啫
有無link or keywords俾我睇返？

成班以為7000萬條數好多
個個收幾千蚊做律師做單CASE
律師就唔會咁值錢啦

已經唔講義務律師冇收貴你

法律從來都係有錢人既遊戲
窮人含撚啦

冇佢地我地手足個個比人拉撚晒告撚入晒啦

一味得把口話唔撚幫點點點

兩邊其實都

既然你知兩邊都
點解個個淨係狙擊612

如果香港人當初唔好咁撚蠢比人分化
Keep住肯捐錢 依家個pool有幾十億嘅 咁每個義士得到嘅待遇咪會更好
明明已經係個公認最大同最可靠嘅基金 都可以成日屌嚟屌去 最尾搞到嘅咪係義士

係 但要解決呢個問題真係靠大家再課多少少

真心錢解決到問題就唔係大問題

不過而家係真係課少左

基金一評估個情況手緊，自然會批少左

如果真係多錢到水浸咁，你估佢唔會寬鬆d咩

咁得益既咪又係手足

算啦巴打
大家嘅心態根本完全唔同
我之前都講到俾人block
一開口就俾人話分化撚屈毛

話612唔批嗰班都唔知乜嘢人
另一方面其實係連登好多人用過都話612批得都算快

告暴動嘅都起碼成千個手足，仲有啲襲警嗰啲
逐個籌成本太高，而且麻煩，開頭可能做到，但後面啲手足一定變哂condom

係咪批咗法援先
講多啲嚟聽下

李嘉誠個孫搵612應該都唔會幫掛

叫律師唔收錢嘅，不如你捐哂你份月薪出去先
仲要係捐足幾年嗰隻
做到嘅，你係有個道德高地去咁講嘅

果班已經好多係義務律師，晚晚跑區揾天光，成班冷氣軍師唔知世情癲癲地一味要求人做野

因為佢個case特別
而且佢唔係無律師幫喎

老實講句真係有法援一定用左先，雖然用唔到跟開既律師係慘，但都叫有律師

唔夠就出聲啦，又唔係唔俾錢你，而且星火都有法律援助，我估6000人入面之少一半去左星火

問題係星火本身唔預禁多人搵佢打官司
佢剩係搞保釋都唔夠人做

強烈要求612星火增加透明度 釋除疑慮 接受捐款者監察 避免惡意抹黑

唔識收平d?

星火一定少錢過612

檢控得果1000人以下

人少錢少

唔代表之後唔會告

唔係義務的話 逐個鐘收你錢

人性就係如此醜陋
其實質疑612貪錢嘅人同屈示威者收錢搞事嘅藍絲一樣咁戇鳩短視

籌得比佢
其實唔通唔籌埋比第二個....
咁計係要過億
而且仲未計上訴甚至終審既成本

唔撚打唔通要佢坐啊？

咁又唔係每一個都搵6.12嘅

對於612呢單嘢老豆搵仔嘅立場係最正常，你唔滿意，咪自己出嚟搞，正如有人覺得gear嘅貨源少，咪出現國難五金，有人覺得資訊唔夠，咪出現咁多哨兵grp

咩叫差啲錢？法援批錢俾一支法律團隊有上限
一支法律團隊唔係只係跟你一個，其他佢跟緊都有人申請法援，如果佢爆左上限
咁法援咪唔可以批錢俾個律師團隊，一係叫佢轉律師
點解612唔包晒底？
一單的確應付到，幾十單都依個情況就實cover唔到，開左先例就好快玩完

點解律師唔收平啲？
經612/星火/民權轉介會收順左，如果唔申請法援，再加612科水，每樣同你做最平都四位數字起跳，暴動罪需上好多堂同幾年起跳。

點解唔盡幫住先？我地會捐錢
實際上連登大量打手令佢個朵臭左，籌旗都冇咩人捐，出黎又得返80萬人

612自己玩死自己先冇人捐，佢之後真係有做到野咪捐囉？
做到野冇人知，新聞幾多單係多謝612幫手脫罪？大家亦當幫到手理所當然咁，做唔到野嘅新聞炒兩炒就周圍傳，咁你仲覺得有冇人信612做到野？

柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

現在是現在，未來是未來。

我都唔講你地搞唔搞得清自己日日大嗌既「時代革命」係乜野黎，革命本身就係一場豪賭。
我就未見過一個賭仔押五十萬上枱個時會諗下個月點交租、點俾家用、點食飯。

賭都未賭完就諗輸左會點，好笑唔好笑。

真係好臭口講句，真係輸左，審兩年至三年，依兩年至三年個基金個金額唔會上架？
依家限左每人淨係可以捐一次，19年捐左就無機會呀？

現在都未處理好，就同人講未來會點，屌你你連打閘機個兩個小朋友要賠既錢都唔好批呀嘛，未來有排審喎。

佢有相熟律師團隊七月處理到依家，俾你你換唔換？唔係一兩個星期，四個幾月喎？

捐左成億，監察下又唔得，屌下又唔得，一億咁多人捐緊係唔算多啦，
但金額大細同屌唔屌得係可以用黎衡量？

依家被捕抗爭者既處境就係大過一一切，你有無異意？
依啲事就係需要咁霸道架啦下嘛，
唔係claim錢去旅行、飲酒就得啦下嘛？

屌你老母你比狗咬嗰陣你唔好打官司入去坐

使咩講咁多廢話你話大過一切，all-in副身家拎幾億出黎話要佢幫拖找數咪得囉。佢唔做野就拆穿佢西洋鏡。
佢而家咁垃圾做唔到野。個朵臭晒又籌唔到旗
一係你幾個月籌一億出黎幫晒啲人找數

你啲所謂問題都係唔夠錢作怪
例如咩唔夠人做野，批錢手緊，唔肯幫人包底律師費，台灣避難人士食緊草之類
唔計政府會凍你基金嘅買裝金錢支援

到時你可以監察佢點做，話埋事做個基金成員都仲得。或者另起爐灶

你依種真係正宗民主進程既殘留廢物黎：＞

有意見就拎曬份身家出黎表態啦；
對議員有意見就死出黎自己選啦；

每個人有各自崗位？崗咩位呀，你屌得就要自己做去證明一切架啦。

有無一億先，無呀，咁你無資格批評一個內有一億既基金呀，走開啦。

有人捐款目的為協助被捕人士，結果眼見帶部分人仍然處境堪憐，提小小意見重申自己捐錢原意。

個基金都未回應，已經大叫定，

「你屌死佢點算？」
「有無一億呀你？」
「佢無左你搞？」
「你搞唔搞得起？」

我對612真係無意見，但令到依啲基金個朵臭曬唔一定係提出意見既人，

但一定係你依種，明明無人請你，但自發走出黎既護主犬：＞

你都幾好笑,你想解決問題定覺得屌完就解決問題
日日提出我要屌佢老母, 佢唔改就屌佢老母,
日日話要監察佢老母, 唔做野就屌柒佢

而唔係解決問題
而家對保皇議員/泛民議員有問題咪有素人出黎選囉屌你老母,
咁係咪日日上黎屌泛民垃圾,泛民就改到牙,
你老母被你日日屌會唔會由藍轉黃牙? 屌你老母
人人都話有自己崗位,咁唔會有人勇武抗爭啦, 我係學生啊
我崗位係支援未來抗爭同民宣啊屌你老母,
人人都話限左係自己身份就唔敢做囉
就你依種垃圾永遠停係原地, 就指責人地做得唔好,
好心你條傻鳩啦, 無意見又要留意見,扮乜撚聖人

你唔好咁撚偏激得唔得 佢係做得唔好既地方

你唔可以否認佢無幫手足 你又唔洗屌到佢地底泥咁

你知唔知好多人會因為d負評亦決定捐唔捐

一個負面case 10個正評case 都未必抵消到...

你一野打到612公信力破產咁 咪害返手足...

咁你記得如果你俾人拉鳩左你律師都唔好撚叫

手足你誤會左佢喇 佢唔係你諗既意思

佢係想講屌612 唔盡幫 咁多限制，認為目前要幫既幫左先 唔好擔心後面夠唔夠錢。另一方面亦指出其實真係唔夠錢

你立刻入返幾千萬先啦，依家就已經洗左幾千萬，支出大過收入

612 公信力破產係佢地自己咁多年積落既，依家懶連登

一日唔叫 figo chan 出黎為篤灰道歉再加嘔翻 20 萬出黎，一日都大把人嘔捐

講到義務律師無開過飛行模式屌尻勇武派

大佬，唔係準備輸
係準備打長期戰啊
一定要今年之內打倒共產黨先叫贏架
滿清氣數已盡都要十幾年先倒啦
共產黨而家先開始走下坡咋
唔做好長期戰準備你憑咩去贏啊？
要打幾耐無人知架，五年，十年，甚至打到2047都有可能
只要香港人一日仲未放棄，一日都仲係香港人，都未打完架場仗
一日未打完就一日唔救手足？
打仗都會交換戰俘啦on9

駁唔到義務律師點係勇武派比人拉個陣開飛行模式就負評

19年政治覺醒既人唔會知架 ，唔講得架：＞

留名等睇香港人最多就係錢
一吹雞聽日就多一千萬

依班廢人唔識字的，由佢啦：＞

總之大大聲叫人 有事唔好喊、問人有無一億就得架啦，最有型，囡囡見到都濕曬：＞

法媛唔批俾你 612又唔幫你 你含條撚過世呀?